19/20 Non-Jupas Interview God/Offer God/GPA God 專區(5）

此Post 為Offer god/Interview God/GPA god 集中區, 另外一個non jupas 討論區只for資訊交流,所有大神會保佑呢到所有留comment既人

新一年Database已經預先整定左 ,
到左十一月,十二月就差唔多會收到interview/offer,
屆時巴絲可以填呢張form分享消息
最後祝大家收到心儀offer

每年一度既non-jupas又到了, 巴絲們都可能收到Offer / Interview通知, 希望你們可以提供呢啲資訊造福下年師弟師妹,
即使有interview冇offer都希望你地留低啲有用既資料, 俾大家作為參考
多謝你地既付出

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKU Space 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

CityU Offer God Please find me I am waiting for u

bu offer god
bu n手飯 god

BU OFFER GOD
BU N手飯GOD
LingU OFFER GOD
LingU N手飯GOD

Poly city bu edu offer god

HKU Nursing Offer God

Cityu offer god n手飯god

Bu city offer god

HKU CITYU offer god

BU Offer God
LingU Offer God

Polyu offer god

cityu offer god

Cityu offer god

BU Offer God
BU n手飯 God

HKU Offer God
HKU n手飯 God

Edu offer god

Offer god

cityu ais offer god

訓前一拜
Cityu offer god

BU Offer God
LingU Offer God
BU N手飯God
LingU N手飯God

Cityu Offer God
Cityu N手飯 God
BU Offer God
BU N手飯 God

Cityu ais criminology offer god

Polyu Bu N手飯GOD

Cityu offer god
Polyu offer god
Bu offer god

Thanks PolyU offer god
CU offer god N手飯god
CityU offer god N手飯god
Bu offer god N手飯god
希望比孫仔我入到心儀大學有Offer
遲啲去還神

Poly city bu edu n手飯god只求八大一Offer

Offer god 祖師爺保佑

有左poly offer 介唔介意講咩科

polyu n手飯god

Polyu n手飯god

n手飯god

Cu offer god

polyu offer

CU offer god

CUHK offer god N手飯god
CityU offer god N手飯god please

Lu bu offer god

Bu N手飯god
Lu n手飯god

Polyu offer god
Bu offer god

cityu ais offer god
cityu ais offer god

如果有三大offer 不過要year 1 entry 你地會唔會要

要

Cityu offer god
I want ais and criminology offer

邊科?

水泡科

n展就無謂浪費兩年時間

City offer god

HKU offer god
HKU N手飯god

city offer god

bu offer god
bu n手飯god

City N手飯 God
Poly N手飯 God

offer god

CityU offer god

自interview 到依家，日日都好期待有offer
可惜到依家8月都未有offer
真係好灰
雖然都知無咩可能，不過我真係好想食n手飯啊

hku nursing offer god

City u offer god
Bu offer god
Please call me

BU OFFER GOD
LingU OFFER GOD
BU N手飯GOD
LingU N手飯GOD

Offer God PLZ

Polyu Bu offer god

本身有冇offer係手

有 得TW

Bu City Offer God

N手飯god

City ppp n手飯

HKU CITYU offer god
N手飯god

poly city bu offer god

感謝Offer神

Offergod

City poly bu offer god

BU Offer God
BU n手飯 God
HKU Offer God
HKU n手飯 God

CUHK IBBA OFFER GOD#clap#PIG (CYT)

Bu offer god

感謝offer god

CYT 獻上 J圖一張 予 CUHK IBBA OFFER GOD

[black][/black]

見你咁耐冇拜 以為你收到

bu offer god

我都想啊收到報平安

Nursing Offer God

Bu offer god
City u offer god
求比機會我

Poly city bu edu offer god求你比次機會我

Polyu offer God

give me the shitty plz

Ppp Offer呀
我就黎痴線啦

bu math & stat offer god
bu n手飯god
我入到去一定會好認真讀書

收到previous studies email
希望有offer
HKU Offer god
CityU Offer god

City CS offer god

CU Offer God
Poly U Offer God Plz

希望大家都冇offer

City n手飯 god

Cityu criminology ais offer god n手飯god

City Bu offer god

CUHK offer god
Cityu offer god

Polyu Bu Cityu N手飯God

Cityu econ N手飯Offer god

CityU
PolyU
BU
有UGC就偷笑啦

City Poly Offer God
City Poly N手飯 God

bu polyu offer god

拜一拜cityu offer god
我n手飯都要架

Polyu N手飯GOD
Polyu offer GOD

CityU ppp Offer god

BU offer god

city offer god
hku n手飯god

有無人會放poly itc offer/等緊n手飯/依個星期收到itcn手飯 有嘅介唔介意講下gpa幾多

Cu CityU PolyU Bu Offer God

HKU Offer God

city bu offer god
city bu n手飯god

好大壓力呀 求下你 CityU ppp housing offer god

HKU CITYU offer god
求你網開一面俾我有個offer
有offer會即刻還神

CityU offer god/N手飯god
CityU offer god/N手飯god
CityU offer god/N手飯god
CUHK offer god/N手飯god
CUHK offer god/N手飯god
CUHK offer god/N手飯god

CityU offer GOD
CityU N手飯 GOD

Bu offer god
City offer god

訓前一拜
Cityu offer god
希望聽日有好消息

Cityu CS Offer God

bu city offer god
bu city n手飯god

city psy offer god

HKU CITYU offer god
希望大家都有offer!

巴打幾多gpa?

絲打cgpa幾多

3.4x

Which cc?
我同你一樣 好辛苦咁等梗 但佢無消息

cccu，你呢

Hkcc 3.49 都等得好辛苦 佢呢2個月係咪無派過

我嗰fd3.6x，5月都已經收左，唔知點解呢幾個月完全無消息

佢都係cccu?

係啊

PolyU offer god
BU offer god

教大offer god
City offer god
天佑香港

唉 好想收ais打去問又只叫我等

CityU offer god/N手飯god
CityU offer god/N手飯god
CityU offer god/N手飯god
CUHK offer god/N手飯god
CUHK offer god/N手飯god
CUHK offer god/N手飯god
祝大家一齊有offer

天佑香港🇭🇰

HKU CITYU offer god
希望大家都有offer
天佑香港🇭🇰

唉，都唔知等到幾時

知唔知最近有冇人收到？

其他reg day完左既科都有n手飯消息 剩係得佢無

無啊，淨系知我個fd 5月尾左右收過，其他無啦

我睇返上年啲post 見ais呢科啲人8月20幾先收到電話

大家都係圍爐取梗暖
我有朋友交完留位費 但有bu offer就無去reg day
Ais早幾日先sd email話確認取消佢個位

Bu offer god
City u offer god
求你比offer 我

edu cu cityu polyu offer god

BU Offer God
BU N手飯God
LingU Offer God
LingU N手飯God

polyu gscm offer god

HKU CITYU offer god
天佑香港

再拜cityu offer god

Bu offer god
City u offer god

Bu offer god

N手飯god

Polyu n手飯god
polyu offer god

Interview god

求神拜佛 interview god + offer god

HKU CITYU offer god
求你俾大家一個機會有offer

bu cityu offer god
bu cityu n手飯 god

求你俾個機會我
俾多條路我揀
Offer god Offer god

我真係好需要你你

大家為咗讀書 將來一定會貢獻返社會

求你俾大家一個機會 我會努力㗎喇

我真係好想讀書
求cityu offer god 賜我一個offer

求bu city u比個機會我繼續讀書
好想讀大學

Poly city bu edu n手飯god

HKU CITYU offer god
好想有書讀
我會努力架求你俾大家一個機會

Bu
Cityu
快啲打電話黎收我啦

Polyu 比我一個offer

Bu offer god
City u offer god
就黎9月啦 求你地比個offer我

有冇人知cs下一波offer幾時出 等得好辛苦

Offer God Please Help

Nursing Offer God ah

今日最後拜多次
Bu offer god
Cityu offer god

CityU Offer god

HKU CITYU offer god
大學呀見唔見到我向你地招手

Poly city bu edu offer god n手飯god我好想入八大

City offer god
Bu offer god
Edu offer god

thx bu offer god 可唔可以俾埋offer我男朋友
n手飯god

訓醒再拜cityu offer god
快啲出個offer比我

offer god
幫幫手

Polyu Bu n手飯god

再拜
Bu offer god
Cityu offer god

拜

HKU nursing offer god

Thanks offer god
I got it

Bu offer god
Cityu offer god

賜我offer

Bu god
Poly god
City god
8月喇求求您

HKU enf offer god

Bu offer god
Cityu offer god
就算唔係cs都得架
求賜offer比小弟 好想讀書

cityu ais n手飯 god

Hku nursing offer god

cityu ais offer god
cityu N手飯 god

又冇一日啦
Bu offer god
Cityu offer god

thx bu offer god
求CityU polyu edu offer god

Thx offer god

終於有了 恭喜晒

多謝

Nursing offer god

offer god 比我喇

臨瞓前拜一拜
HKU CITYU offer god

bu cityu offer god
bu cityu N手飯 god

Bu cs offer god
Cityu cs offer god
唔係first choice都得架

BU N手飯GOD
LingU N手飯GOD

拜多次
想要ppp或者ais

Offer god please

AIS offer 神求下你

Polyu offer god
Bu offer god
N手飯 god

bu offer god
cityu offer god
bu n手飯god
cityu n手飯god

祈求上天
HKU CITYU offer god

City offer god
Bu offer god

Thanks PolyU offer god
CU offer god N手飯god
希望比孫仔我入到心儀大學有Offer
遲啲去還神

city offer god
bu offer god

THANK YOU OFFERGOD
15AUG OFFERED

CITYU AIS OFFER GOD

HKU CITYU offer god please

818用左6個鐘以上由炮台山行到中環
Bu offer god
Cityu offer god
求神賜offer比小弟繼續努力讀書

HKU CITYU offer god
天佑香港 天佑大家

Polyu offer god
Polyu N手飯 god
Bu offer god
Bu N手飯god

CityU Offer god
CityU Offer god
CityU Offer god

BU CITYU offer god
BU CITYU N手飯 god

City U offer God

City ais offer god

Bu offer god
City offer
求你比個offer我

求求比個offer

CityU AIS Offer god Polyu Offer god我想讀書啊比個機會我啦

今日又有新一round interview
但我都係無份
等到9月就搵工了

幫萬丈龍我拜

HKU offer god

多謝
offer god求下你比offer我
我上到u會好比心機讀書

BU HKU Offer God

Offer god
BU offer god

bu offer god 求你俾offer我男朋友

City Bu offer god呀

Bu offer god
Ling u offer god
Edu offer god
City offer god

BU offer god
Polyu offer god

感謝BU Offer God

bu sw offer god

已經8月20啦
我淨係想要一個Offer 咋
Offer god

Poly U Offer God
CU Offer God

Bu offer god
City offer god
求你比個offer小弟 好想繼續讀書

多謝 offer god 終於收到offer 啦今日

Bu offer god
City offer god
求你比個offer我 status一直冇變過 有fd低分過我都有
月尾啦 比offer我啦

打個電話來啦

City housing offer

bu cityu offer god
bu cityu n手飯god

月尾嚟
求吓比個offer我

nursing offer god

收到offer了，感謝 offer god

恭喜ching

感謝

收到offer了 多謝offer god
大家都唔好放棄

邊間

Offer god等咗好耐求下你

Polyu offer god
Polyu N手飯god
Bu offer god
Bu N手飯 god

CityU
Yr1 asso 升yr1
Status一直係under review冇轉過 所以大家都唔好放棄

恭喜恭喜！

Bu offer god
City offer god
祝大家都有offer

恭喜晒！咩科呀？

CITYU offer god

Hku offer god

Cityu AIS offer godPolyu offer god求下你比個機會我

cityu offer God

Nursing Offer God
Lingu Offer God

Thanks offer god
HKU NURSING OFFER GOD

Polyu offer god
Polyu n手飯 god
Bu offer god
Bu n手飯 god
求下祢

BU OFFER GOD
BU N手飯GOD
LingU OFFER GOD
LingU OFFER GOD

LingU N手飯GOD

HKU nursing offer god:~

Bu offer god
City offer god
預祝人人有offer

Poly n手飯god

HKU啊 請你個offer email 俾我la
成日俾希望我
又唔真係俾個offer我

你有無其他offer 啊

cityu ais offer god
cityu offer god
N手飯god

cityu ais n手飯god

Lingu Offer God
Nursing Offer God

有明愛offer呀 但都係希望HKU俾offer

有人無到email啊

可能聽日或者星期六會出email
上星期都係五同六派

HKU Nursing Offer God

得返一個星期求offer god望下我

我日日chk住

希望有 希望ching一齊收到email

BU offer god
BU n手飯 god
CITYU offer god
CITYU n手飯 god

HKU Nursing Offer god

cityu ais n 手飯 god

City IM Offer God

今日就完啦
Bu offer god
City offer god

bu city poly ling edu offer god

HKU Offer god

CityU n手飯god!!!

HKU TWC Nursing Offer God

cityu bu offer god

知道冇乜可能
但係如果個天真係有offer god
求您俾個機會我
我真係會努力讀書爆4
HKU Offer God
CU Offer God

AIS PPP
已經就到最後直路

CityU offer god
N手飯 god

知唔知poly n手飯派到幾時

HKU Nursing Offer Go has

bu offer god
bu n手飯god
cityu offer god
cityu n手飯god

cityu ais offergod

得返一個禮拜
Offer god

巴打 等緊邊科

Offer god拜咗至少半年啦求下你

itc。。。

offer god 求下你比書我讀😞😞😞

CityU Offer God
每日一拜 求下city比offer

PolyU offer god
PolyU N手飯 god
BU offer god
BU N手飯 god

希望大家呢個星期收到offer

bu offer god
bu n手飯god
cityu offer god
cityu n手飯god
求下offer god俾offer我我收到offer之後會好努力讀書

City ais/ppp
有offer會努力讀書

CityU offer god求下你 俾個offer我我會好俾心機讀書 遲啲返嚟還神 求下你

Nursing Offer God
LingU Offer God

收到city mkt offer 但其實想讀bu PRA
今年hkcc year1 cgpa 3.6... 應該讀多年定accept offer

兩科收到year1 offer?

CityU Offer God
N手飯 God
我一定會比心機讀書

Cls 仲味有

搵緊工 快d俾個offer我 我會俾心機做

cityu ais n 手 飯 offer god

cityu soci

Bu offer god俾一個offer我啦

終於收到email

咩u

City

Bu offer god
City offer god

5點啦求你打電話黎比offer我啦

求求你 offer god

感謝OFFER GOD！大家都要加油

求求offer god

唔知應唔應該繼續拜offer god

offer god
求下你比個offer我啦

Thanks PolyU offer god
Thanks CityU offer god
CU offer god N手飯god
Bu offer god N手飯god
希望比孫仔我入到心儀大學有Offer
遲啲去還神

Hku acd offer god

HKU Nursing Offer Go

祝大家收到offer

cityu ais n手飯 offer god

polyu IS offer god plzzzz

Bu offer god
City offer god

睇黎今日都冇offer收

city soci

bu offer god 降臨
聽日一定有

但願如此

HKU Nursing offer god

cityu ais n 飯offer god

CityU Offer God

Bu offer god
Poly offer god
我遲報係我衰仔 offer god原諒我啦

我真係好想入大學 我唔想屋企人失望 唔想屋企人再要曬錢供我讀多年asso啊

bu offer god
cityu offer god

CityU offer god
N手飯god

最後一日啦
Bu offer god
City offer god

求求你啦 比個offer我啦 好想讀大學體驗生活學多啲野
一個offer就夠架啦
PLEASE!!!!!!!!!!!!

BU offer god
BU N手飯 god
PolyU offer god
PolyU N手飯 god
俾個機會我

Bu offer god
City offer god

Bu N手offer god
City N手offer god

😱😱

cityu offer god
bu offer god

molamola

正皮者係9月2號前有offer

多謝offer god

CITY OFFER GOD

Bu offer god
City offer god
求你比offer我啦

各位覺得 BU Comm (ORGC) / Cityu MediaCom
邊個好啲

有無人知poly仲會派到幾號

BU Offer God
LongU Offer God

By offer god
City offer god

Cityu offer god
Bu offer god
Eduhk offer god

City 終極n手飯god
各位加油

BU CityU CU HKU offer god

Offer God

CityU n手飯 god

求下你可唔可以有奇蹟發生係我身上

City cs 終極n手飯

City IM 終極n手飯 god

依家仲會有咩有冇人gap一年再報

下年見

City offer god
N手飯god

sem 3要chur盡佢 唔係唔夠分報U

機會大不

Ching what gpa?

3.2

依個分有d尷尬 又唔係話無可能 但係要報都係得d水泡科報下

offer god plzzzzz

請問有冇可能用asso 成績non-jupas入番 year 1?
因為我見LING U 哲學唔收year 2 entry

I've got your back. I support you. It's going to be okay. My friend Jason also has a job interview there next Thursday. I said "I'm rooting for you. You got this" My brother too said "I'm there for you." Jason's girlfriend has a geography exam at university the week after and so she's busy with revision. I said to her "You're almost there. I believe in you." My brother too said "You got this. I've got your back." When her teacher was tutoring her in geography she said "Now you've got the hang of it. You're on the right track now. Keep up the good work. You're doing fine."

GPA god 比個3.5我

p牌冇得推

CU/POLYU FINTECH offer god

City Data Science Offer God

City Chinese offer god

入到就戒丁呀

Imperial civil offer god

imperial civil offer god

POLY FINTECH OFFER GOD

CityU ppp offer god

GPA God God
CityU Interview God
CityU Offer God

cityu offer god
polyu offer god

感謝PolyU Interview God
衷心祈求有PolyU Offer
衷心祈求PolyU Interview 順利成功
PolyU Offer god
CityU Interview God

CityU Offer God
CU Offer God

感謝PolyU Interview God
衷心祈求有PolyU Offer
PolyU Offer god
CityU Interview God

Edu interview offer god

感謝PolyU Interview God
衷心祈求有PolyU Offer
PolyU Offer god
CityU Interview God
CityU Offer god

每日一拜 CityU offer god

感謝PolyU Interview God
衷心跪求有PolyU Offer
PolyU Offer god
CityU Interview God
CityU Offer god
衷心跪求有CityU Offer

gender offer god

感謝PolyU Interview God
衷心跪求有PolyU Offer
PolyU Offer god

CityU Interview God
CityU Offer god
衷心跪求有CityU Offer

ugc offer god

Bu offer god
Edu offer god

跪求有CityU offer

poly offer god
bu offer god

感謝PolyU Interview God
衷心跪求有PolyU Offer
PolyU Offer god

CityU Offer god
衷心跪求有CityU Offer

還神多謝Offer God

求cGPA God 保佑
保佑埋我條女

GPA GOD

CityU offer god
PolyU offer god
BU offer god

GPA GOD
HSK GOD
DSE GOD
CU INTERVIEW GOD
BU OFFER GOD
EDUHK OFFER GOD

還神比Offer God同GPA God

多謝你地

gpa god
offer god

Gpa god

gpa god還神 多謝多謝
繼續拜offer god

CityU N手飯God

謝謝 GPA GOD

HKU nursing junior interview & offer god
CU nursing phone & junior offer god
BU nursing junior offer god